由中環行去維園參加集會

由於地鐵大塞車，由中理行過去有冇問題？我真係想快D到維園咋！